(領養)七月前要喺我屋企消失

前因：
識左一個遲我一年同月同日出世嘅女仔，同性格、同經歷、同背景。大家都轉數快、識做人、諗野好成熟，大家都留過學，大家都係公務員家庭，成件事好對稱好完美。直至最近出現左問題斷左來往，我織落想送俾嗰一位我重視嘅人嘅一條勁巾立時冇左存在價值。我想幫佢揾一個錫佢嘅主人。

簿酬：
一餐dinner

名額：
一位幸運兒

條件：
九十後絲
英文唔差
份人唔蠢
住得近港島
白

telegram : Without_Fear

色情免問

睇完個post有種R頭嘅感覺

男人老狗織頸巾

On9

求偶就求偶啦

打咁撚多野又乜又乜 好撚柒

似抹布多過頸巾

個條件做咩鳩
你大師級手工？有人肯要你都偷笑啦

乜撚野色情免問
收皮啦

有創意
90後巴得唔得

咁我自己織都得啦
洗鬼要你嗰條咩頸巾

仲一定係織得靚過你

條頸巾好核突

同問

做乜撚野 送都未必有人要啦
你忽上腦？

樓下看更呀姐應該會要

真是荒謬，把自己看得那麼高

條頸巾

俾狗戴都嫌細

人地織同自己織點同

樓見到豬咁樣搵女 又學到野

點睇都似繃帶

Mk識女手法真係大開眼界
5p 唔該死開連登啦

以為自己好勁？？

呃蝦條？

織得咁肉酸都放上黎

接收你半條狗帶仲要講條件

屌打咁撚多野羞唔羞家
好撚染呀屌你老母收皮啦好冇
真係好撚彩人地唔撚要你

on9

男人老狗織唔係問題 收邊收到咁撚柒就算啦 好心廢就用粗啲針啦

屌你老母，識人仲揀條件
拎塊鏡照下自己個樣啦

戇鳩仔屌你老母
講晒自己留過學 公務員家庭做乜
一睇就知你毒撚到仆街個隻
請人食飯送埋頸巾 俾狗都唔撚要呀 傻閪

男人老狗碎花床單 又織頸巾做乜鳩啊
勁你老母咩

根本成件事係樓主想話比人聽背景再招絲
曲線5p交友就以為連登仔睇唔出？
你當呢到咩地方

屌你以為爛布嚟

會有人要條頸巾咩

狗都唔攬

樓豬係咪以為自己好浪子好型
醒啦好撚柒呀你

狗都唔屌啦, 留返比自己抺地啦

大大聲笑咗

睇到打冷震

留返比 伯母啦 伯母都辛苦啦

你確定果位真係幸運兒？

樓豬有冇諗過你條野係你身上消失

你估你大師級工匠咩

好核突，仲要咁撚多條件

厹演情聖
留返嚟送比你老母啦

織到咁撚樣衰

勁巾？睇過？邊撚度勁呀屌你老母？

btw勁巾用嚟圍邊度？

留比你老母啦

做乜撚呀 咁樣衰搵鬼要

台主織比左手但係隻左手斷左

面皮要幾厚先打得出呢段野？

要幾撚女人先會用玫瑰床單

阿婆都唔要啦

分分鐘係咪真係有一個識左一個遲佢一年同月同日出世嘅女仔都成問題

呃蝦條

條布有無樓主d精架 無精我唔要

笑死

咩色情免問啫 此地無銀

仲話自己好識做人 笑死人咩

啲留言笑撚死我

pmed 想要
想幫屋企隻狗女換新狗帶

笑撚咗

小妹要
pmed😘

咪撚傻啦屌你老母 一條咁嘅垃圾就呃西屌
唔見你話送比男仔？男人唔撚可以係重要他人呀？死毒撚

乜撚野post黎

海外回流

織到成塊爛布咁
送比你老母佢都唔撚肯要啦

你老母比狗屌生左你隻戇鳩仔

你邊撚個呀

想破負皮紀錄？

認真 係唔係送左就出事

狗公到你 有冇聽過欲蓋彌彰

你憑乜野

乜鳩呀

本來心情好差 入到黎開心翻晒 多謝巴打提供笑話

就咁掉左佢啦好嗎

戇鳩

情聖巴打，有故事有過去有伏線

名額：一位幸運兒

當笑話咁睇都唔錯
我比滿分你，繼續努力

識做人、諗野好成熟

可唔可以講下係出現左咩問題呀

r絲打食飯講到幾咁清高，睇死個問題都係出係你身上啦

要人幫你接收啲垃圾仲咁多要求
真是荒謬

你就係個問題
Btw 張圖以為係件碎花衫甩左手袖嘅線

樓主呢一個笑話我俾夠十分

R飯食咪講囉

似搵女人多d

Without fear

一個正皮

笑撚死

弱智

負皮，上一頁

果一個正評樓主你自己俾架

咁快俾人起底呀 得罪人多

樓主pm我 利申：想要

啥記得咗冇pm功能

條野核突到，學下先織比人啦屌你

笑撚到痴線

可以用黎劣鳩

PM

咁撚戇鳩鳩仲話自己成熟識諗野

驗下智商先啦弱智仔，出黎社大未呀 自己話自己成熟

戇撚柒閪鳩

曲撚到直
知唔知醜

哪來的自信

成個post講乜鳩

咪on 膠啦

你都on9得幾勻循
咁大個人唔識dum垃圾?
唔怪得之你仲係度

柒到咁都拎出嚟仲set咁多條件

笑到肚痛 勁巾

男絲得唔得, 利申: 90後 170磅小肥 男仔

舊登應該算係月尾發功post

170磅叫小肥

即係七月天時
你織頸巾比人做乜呢？

Dum落垃圾桶啦

一團傻閪織的垃圾毛冷

笑到我抖唔到氣

做男人做到你咁

第一次見人呃西屌呃得咁有創意
樓主以為九十後既妹妹仔智商低啲易呃啲呀？

唔該樓主你條柒鳩七月前同我立即消失

見你個標題寫左領養以為你果條係狗帶黎
點知睇落啲原來係條頸巾

加多句 樓主死全家

你肯定可以用嚟形容你？

大聲笑左
你用頸巾溝女都揀啱季節啦 如果有人溝我夏天送頸巾一定心諗做乜9

垃圾就咪比人啦

織完先好送啦 ON99

DUM撚左佢咪可以消失LOR傻鳩
可能DUM出去都無人要

On9仔樓主 懶鳩係浪漫實 依家即刻同我消失啦

又毒又中二。。。含啦撚樣。。。

Up 乜尻

想配種就ma

係有病
中二病姐

人哋唔要就搵新主人 Cheap到

咁熱送乜鳩頸巾呀

笑到gap gap聲

呃蝦條post

笑到痴線
肯接收你條頸巾仲要識英文

呢個post真係好好笑 入嚟睇親都笑死

貼一餐飯送條頸巾比人？其實條頸巾係唔係未織完 好似又短又有d線飛左出黎咁
利申：唔識織

J痕就141啦，無人想知你個故仔呀

你等到農歷七月燒左佢啦

你而家明點解會同人斷絕來往未？

好明顯樓主 好死唔死send 左相俾人

點對稱都無撚用啦

係未因為7月織頸巾俾人

話說都有個男仔織過送俾我
嚇到我即刻掉落垃圾桶
大佬男人老狗織乜春野頸巾
你話送花我都冇咁嬲
成件事好嘔心

有創意 學到野 想正皮
已負皮

好襯而家嘅天氣

唔講以爲你老豆老母想搵女朋友，咁撚大個人仲成碌鳩咁，我係女仔都唔想show你。

點解佢會覺得有人會想要條頸巾想要到犧牲色相

識樓主真人 佢真人係死狗公

潛乜撚野水啊樓主 係咪男人黎

樓主種臭西語氣真係畫龍點睛

樓主條仆街去咗邊
啲留言真係好好笑

個post寫住領養
入黎一望仲以為係狗帶黎

屌你老母
一開始睇到標題以為要棄養狗仔
入到黎見到有條狗帶 仲碌左幾頁
一直都望唔到狗仔相 得條狗帶
心諗樓主係咪on9架

點知原來係弱智仔扮情聖

嘩 救命
一出去望一望樓主個名
真係頂唔撚順 係咪忽忽地架
咁撚樣叫成熟 識做人
樓主好有自信 繼續咁樣就可以

好假膠feel唔知點解 中二病到

比500蚊我幫你處理左佢。

完全唔知呢個post做乜鳩

我以為sheshe求偶

條頸巾好靚呀，你送俾我可以嗎？最多我同你上床呀
樓主句色情免問係咪為左杜絕上述情況

一餐飯屌西。

唔記得拎抹地布，上屋企拎。

樓主真心好柒 自大到仆街

收嗲喇屌你老母

睇你打字九唔搭八仲好意思講自己轉數快

你成個前因都無撚用既 就咁講想送頸巾咪得囉

男人老狗好似你咁婆媽真係成個乸型咁

講到尾你條垃圾咪又係想食絲打

呢到唔係5p呀 過主喇過街老鼠

笑撚到條頸巾同樓主一樣7
仲要大熱天時 都唔知你做乜9

我個樣

我想要得唔得

白痴仔

中間嗰個係唔係樓豬你

樓主一定係由細到大都活喺自己世界嘅人

放得係lihkg就知你唔成熟啦

識朋友都要英文好...
你去 reddit 算啦...

自己拎黎打飛機算啦

不如你學識點織得好啲再放上黎？

7月前要係我屋企消失

樓豬巧型

屌 原來傻既

仲未有勇士去add樓主tg撩樓主既

仲要用碎花床單

[/i][/i][/i][/i][/i]

點解睇到覺得好細條
巴打 想問係咪比手指用

真係好撚on9
搵人要條爛布仲要咁多條件

樓主幾有創意
不過有咩女會想咁執人二灘呢

呢條係勁巾 唔係頸巾

一開頭睇仲以為你叫人領養，成條狗帶咁樣

斷絕來往 樓主溝女chur得濟俾人block撚左？

勁巾 綁係條勁到

笑撚到我

點解樓主嘅老母咁撚肉酸？

樓主開post個陣係咪以為無人睇得出你曲線sell自己黎求偶 好浪漫啊

你唔好再廢啲織全低針

掉撚左佢啦
成塊豬肉乾咁西樣
咁撚柒都拎出黎
仲要搵絲 英文要好
拎條m巾 又關白事 又要90後
我屌你個老母個老母啦

你list咁多條件都係想搵個人做佢替身啫，咁有意思咩

要人要你條頸巾仲要陪你食餐飯 當自己係邊個？

留言好好笑

樓主真心有創意 好幽默

屌你死開啦

乖，收返埋佢
他朝有一日，你拎諾貝爾獎既時候
呢條野就值錢了
再加上你公務員家庭背景，又識諗，
第日個世界係你嫁啦

樓主=on9仔

樓主想送比有需要既人都係一份心意，你地洗唔洗咁講野

on9個ex唔要拎黎比新女
味咁肉酸啦
邊個人想要一條你為個ex織既野呀又唔係靚

無啦啦點解會想要你頸巾?

唔怪得知樓主比人飛

織到咁仲想送俾人真係抵斷絕來往既

地布黎？

入黎未睇內文剩係見到張圖嗰陣真心以為係狗帶
以為想叫人領養佢隻狗

擺錯台喎，不過條頸巾咁撚核突，我諗送比隻狗都唔要

點撚樣呀，你當呢度d人傻鳩？收返埋條狗帶咪獻醜啦

推下你條on9

用頸巾換水泡
都真係第一次見

樓望織條狗帶出黎係咪想曲線踩低港女

正解

有無多啲相😁
樓主出黎講兩句

幫樓主推下啦 豬肉乾唔食會過期

on9 post 黎講依個都叫有創意

你唔講我以為飛機帶

+1 唔想要咪掉左佢燒左佢囉
啱啱俾人飛轉頭又去做狗公

仲有一日，條狗帶消失左未

幫on頂一頂

呢句最同意，仲要講自己識做人，諗野成熟

俾狗帶的頸巾？

上淘寶買條靚啲啦，小小本都唔肯落，寒酸得你

頸巾係邊到？

張徒民
笑撚死

香港真係好多癡線佬

送你就送啦,呢樣果樣,送頸巾要英文好做乜撚野呀

Dump撚咗佢啦 織到咁柒仲想拎出黎獻世

條巾咁樣衰，仲有個兩條毛想點

幾有創意

名額：一位幸運兒
有幾幸運阿 仲要幫你處理件垃圾

你以為自己係邊個

仲笑緊

認真想要 我隻狗女黎 成日同我睇post 搞搞陣
佢識聽英文 唔算蠢啦

自我感覺良好既on9仔

唔知你講乜

柒左唔好再推

仲推

似蝦腸
btw好笑

唉，繁殖就繁殖啦。

就七月啦你可以準備掉左佢

點呀樓豬,條狗帶消失未姐

拋巾引肉.......好計

柒到唔敢睇

gay

七月了 條狗帶未消失，樓豬就消失左

乜鬼啊

屌dum撚左佢啦

豬西先會比樓主呃

有創意但太自大 收皮啦

多得樓豬呢種廢人D港女先有位入

我有同樓主一樣嘅頸巾，被單

補圖

溝女新招

中二味濃

真係咁岩，我見到都驚咗驚

咁都有得撞

傻閪樓主

又要搵人領養又開d濕鳩條件出黎
係咩玩法
定係樓主想搵過件代替飛左你嗰件咋

up緊乜9

點睇得出你成熟 同轉數快啊 傻撚仔到